新垣結衣 (101) 真正的惡魔 正是無限膨脹的民意

溫馨提示：頭post出齊先好留名
🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉🎉

幾個月嘅時光 眨下眼就過左
希望大家可以keep住呢份熱情
即使大家係唔同既地方
都係喺同一個天空下 喜歡同一個結衣

標題來源
cb、heavenly days 歌詞

3月23&24日新SP！！
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：

出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）

前篇(字幕)：
後篇(字幕)：

第一頁

新手上路主線攻略：

歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

日劇冷知識：

日本無分男 / 女主角呢樣野

得一個主演，好少會有雙主演

例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

綜合下載(由星空巴提供)

隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批

無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候

常見問題：

相集

擺圖用google drive：

ios用Whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

會員區：

binc名單：

巴打創作：

點名&留言版：

今日子今日留名

香港命運已中止 結衣必睇今日子

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

完了

劉明

留名

星空巴咁慢既

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)

挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九

十年過去，各人都走上自己的人生道路。

藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。

白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！

緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。

冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。

藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。

面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？

來自 Gakki 的訊息：

「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

完

唔係仲有一層咩

第一頁

個個都唔守規矩

星空巴第一層FAILED

lm

異教徒偷步可恥留名

星巴

留名偷哂步

咁慢嘅
sorry啊星空巴

星空巴無改標題圖

好耐冇見結卜女

標題來源 要重開

做乜鳩
突然好lag

要斬喇

星空巴太耐無開

要quote番兩張圖？

絲呀~哇些~囉依Me

係

同埋個賀圖唔使再加？

星空巴 好不幸地 首次開就要斬

我黎過

跟呢個開改番圖就得

破青失敗

完

星空巴重開 勿回

死ser

留名

正評for Topic

sorry，睇唔到要重開